新娘粒lin發光？

想知點影？真心想學野

Terry Richardson名作

光圈收細
高iso
反光板
離閃
仲有無

插支電筒係中間

駛乜咁煩 加個layer 咪得

可能係新朗粒LIN發光呢

郎

用個波夾電筒？

發光西

好明顯係P圖

）見圖諗起獵人嘅西索